支持藍絲黑警食多啲元氣

【口罩掛於熱水位】

網友於「中伏飲食報料區」爆料，有食客在壽司店進食時，隨意將口罩掛於出熱水位，被斥此行為無公德心又散播病毒！

唔通呢個食客誤信，口罩蒸過可以重用？

(圖片來源：中伏飲食報料區)

咁撚鍾意食 食撚死你呀

食多啲食多啲

食多啲

返工lunch食元氣 放工返大陸食海底撈

最驚你唔食

推

有冇連登仔仲食元氣呀

加兩滴豉油同少少wasabi

加蒜蓉蒸下佢

我中學個黑警同學真係成日食元氣

記得叫佢食多啲

你點影的

哇屌

屌唔係掛早兩日先食完

因住肺炎死

虎背熊腰